Задача:
Создать отдельный проект, демонстрирующий опыт работы программиста с Laravel.
Страницы:
Авторизация (пример)
Список отделов (пример)
Страница добавления / редактирования отдела (пример)
Список пользователей (пример)
Страница добавления / редактирования пользователя (пример)
Состав задачи:
Авторизация для всех пользователей
Таблица раздела «Пользователи» создается миграцией из поставки
Тестовая учетная запись для проверки (смотри Требования) создается посевом (seeds), 15 дополнительных пользователей создаются при помощи фабрики (factory)
Таблица раздела «Отделы» создается миграцией, поля:
name - название отдела
description - описание отдела
logo - логотип (изображение) для отдела
Данные в таблицу «Отделы» необходимо создать посевом (seeds) или при помощи фабрики (factory), 15 записей
Пользователи должны относиться к отделам, каждый пользователь может быть в нескольких отделах. Связь должна быть реализована через внешний ключ (foreign)
Контроллер реализующий CRUD (Create, Read, Update, Delete) для раздела «Отделы» и «Пользователи», для добавления и редактирования записей необходимо использовать валидацию
Логотипы отделов хранить в папке storage/app/logo, сделать данную папку доступной из папки public
Постраничная навигация, с выводом 4-10 последних записей.
Требования:
PHPDoc обязателен для всех методов, с указанием всех входных и выходных параметров. Каждый метод должен иметь четкое, краткое и понятное описание того что он делает.
Соблюдение PSR (до 4 версии включительно)
Код необходимо выложить на удаленный git-репозиторий (любой) или прислать в архиве (zip)
Необходимо создать учетную запись для проверки работы со следующими данными:
Логин: admin@test.loc
Пароль: password
Плюсом будет (не обязательно):
Unit-тесты для 2-3 основных методов
Локализация для русского языка
Использование Vue.js
Ориентировочная оценка по времени
Базовая часть 2-3 часа
Unit-тесты 20-40 минут
Локализация 20-40 минут
Vue.js 1-2 часа
Примеры внешнего вида страниц
